今日維園差啲人踩人

3點幾左右有十幾隻防暴係維園側門，舉左黑旗，無gear嘅人喺後面撚狗，又唔企鬆啲。 之後有十幾隻防暴衝入嚟草坪，明明大家有幾萬人 ， 但就係啲窄路花槽位度塞死曬

利申: 喺live睇到，絕非本人親身經歷

有邊次唔係
612最大型人踩人事件一早差d爆左

大家一見到狗永遠只係恐慌性逃跑-

10.4 合和